<rss version="2.0">
	<channel>
	<title>Gazeta.pl :: Częstochowa :: Aktualności</title>
	<link>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/0,35271.html</link>
	<description>Gazeta.pl :: Częstochowa :: Aktualności</description>
	<language>pl</language>		
	<copyright>Copyright &copy; Agora SA</copyright>
	<ttl>120</ttl>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391277.html</guid>
<title>Kule: ludzie odnowili, administracja nie dba</title>
<description>Efekty częstochowskiej kwesty na odnowę zabytkowych nagrobków mogłyby cieszyć oczy, gdyby nie to, że administracja cmentarza na Kulach lekceważy ofiarność ludzką i wysiłki kwestarzy</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2392308.html</guid>
<title>Targi Języków Obcych i Praktyk Zagranicznych</title>
<description>Stowarzyszenie AIESEC od godz. 10 do 14 w auli wydziału zarządzania Politechniki Częstochowskiej, al. Armii Krajowej 19a organizuje we wtorek targi języków i praktyk.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2392311.html</guid>
<title>Mieszkania dla dzieci z domu dziecka</title>
<description>W chorzenickim Domu Dziecka powstaje drugie już samodzielne mieszkanie dla rodzeństw. Placówka realizuje autorski program "Razem z rodzeństwem", opracowany przez jej dyrektora Wojciecha Główczyńskiego.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391268.html</guid>
<title>Ukradziono schody na Jurze</title>
<description>- Może kamienne schody nikomu się nie przydadzą - mają nadzieję władze gminy Janów. Zbudowane z myślą o turystach metalowe schody do jurajskich źródeł rozebrali złodzieje</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391271.html</guid>
<title>Egzaminy maturalne dla dorosłych po staremu</title>
<description>Stara matura wciąż ma się dobrze. Gdy młodzież po raz pierwszy będzie się trudzić nad nowym egzaminem, dorośli będą jeszcze zdawać po staremu</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391265.html</guid>
<title>Rekordowy marsz diabetyków</title>
<description>Kilkanaście osób z transparentami maszerowało w niedzielę w kółko przed czestochowskim magistratem. To diabetycy obchodzili Światowy Dzień Walki z Cukrzycą.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391292.html</guid>
<title>Rocznica pubu Oslo</title>
<description>Pub Oslo obchodził w sobotę pierwszą rocznice istnienia. Z wodzirejem bawiono się do białego rana. Mimo  krótkiego żywota pub przy ul. Korczaka  mocno wpisał się nie tylko na gastronomicznej ale i kulturalnej mapie miasta.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2391288.html</guid>
<title>Wyrok dla "Boksera" z Lublińca</title>
<description>Przed częstochowskim sądem zakończył się proces 42-letniego Romana C. ps. "Bokser" oskarżonego o zamordowanie towarzysza od kieliszka. Za śmiertelne pobicie swego kolegi od kieliszka Lecha M. dostał wyrok 9 lat więzienia.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2389957.html</guid>
<title>Zamek w Lublińcu znalazł kupca</title>
<description>Opuszczony, niszczał od 30 lat. Teraz ma szansę wrócić do dawnej świetności.</description>
</item>
<item>
<guid>http://miasta.gazeta.pl/czestochowa/1,35271,2389956.html</guid>
<title>Bezrobotni zarobią na święta</title>
<description>300 osób znalazło zatrudnienie w miejskich instytucjach. Każda dostanie 800 zł miesięcznie, ale tylko do końca roku.</description>
</item>
	</channel>
</rss>
